是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

成鍋豬潲咁

羊兩晚食同一煲

清淡

next bo

被你感染

ho jeng

吃了一pack 70蚊肥牛

啲色水差啲 唔夠火喉

一個人食？

擒，個色水好恐怖

豬骨湯包

uny買唔會太差嘅...

屌你有靚牛食

是太多菜了。

我麻麻了

佳寶抵食啲

佳寶都有兩種肥牛一種好貴

我想同羊仔食

擒，原來木耳巴咁令仔

who!!!冇人會靚仔過我！！！

擒眼中的連燈型男只有羊b

羊是可愛美

是嗎